Este projeto foi desenvolvido em Kotlin / Android e tem por objetivo simular algumas telas e funcionalidades básicas do aplicativo do 
Netflix. 
Dentre alguns conceitos, está o uso de Firebase como banco de dados na nuvem para armazenar alguns dados. 
